<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<Plant_SyrBlueberry.label>черничный куст</Plant_SyrBlueberry.label>
	<Plant_SyrBlueberry.description>Синяя цветная ягода, которая растет на кустах, требует хорошей почвы для быстрого роста.

Черника можно собирать регулярно, но не сеять завод снова, но новые растения должны расти на некоторое время. Эти черники были генетически модифицированы, чтобы не только великолепно вкусить, но и помогать стимулировать иммунную систему. Их можно превратить в ценное вино или медицинский препарат.</Plant_SyrBlueberry.description>
	<RawBlueberries.label>черника</RawBlueberries.label>
	<RawBlueberries.description>Синяя цветная ягода, которая растет в кустах. Приятно есть, даже когда сырой. Может быть ферментирован в черничное вино, которое очень ценно или в медицинское лекарство, которое помогает повысить иммунную систему. В качестве альтернативы они могут быть съедены сырыми, чтобы получить тот же эффект, что и от вина, хотя и с гораздо меньшей продолжительностью.</RawBlueberries.description>
	<Mash.label>сусло</Mash.label>
	<Mash.description>Неферментированное сусло. Это вещество необходимо бродить в ферментирующем стволе, прежде чем оно станет питьевым вином. Принимает в два раза больше, чем сусло, чтобы бродить.</Mash.description>
	<BlueberryWine.label>черничное вино</BlueberryWine.label>
	<BlueberryWine.description>Вино из черники. Это делает вас немного более пьяным, чем пиво, но также дает вам преимущества, повышающие иммунитет от черники. Занимает много времени, чтобы бродить, но также очень ценно, что делает его отличным товаром для продажи.</BlueberryWine.description>
	<Bluciferum.label>блюциферий</Bluciferum.label>
	<Bluciferum.description>Утонченная версия активных веществ, повышающих иммунитет черники. Улучшает восстановление после болезни. Единственный побочный эффект - усталость. Несмотря на это имя, это не вызывает привыкания и никак не связано с Luciferum, скорее это название было маркетинговым трюком компании glitterworld, которая разработала препарат.

Он также помогает при лечении мышечных паразитов и червей, хотя может потребоваться более одной дозы Bluciferum. Восстановление из волокнистых и сенсорных механиков также может быть ускорено с помощью Bluciferum. Однако он не влияет на гораздо более мощные механики Luciferum.</Bluciferum.description>
	<UniversalFermenter.label>Универсальная бочка для брожения</UniversalFermenter.label>
	<UniversalFermenter.description>Бродильная бочка для изготовления вкусного пива.</UniversalFermenter.description>
</LanguageData>
